上訴委員會宣判民陣上訴失敗，維持原判。

如題。

愈比人壓，愈要出嚟！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

照出

好快

哪裏有壓迫 哪裏就有反抗